你話我戇鳩都好，建制派入面我淨係撐曾鈺成一個

其實又唔係撐既
係唔反感同有少少尊敬囉

雖然我知呢條友係老狐狸黎 老奸巨猾
大是大非前一定會歸政府邊
佢絕對唔係同路人
但無可否認 佢做立法會主席真係比較公正中立
當時連連泛民都服佢
睇下而家梁君彥對比下就知
成個形象出黎亦都無咁乞人憎
其實以佢地位 佢絕對唔需要企出黎扮中立
或者講埋d無稜兩可既說話

所以我覺得佢係真心為香港好
同真心愛國愛港
唔似得而家d垃圾建制派 為利益賣港

共產黨我淨係撐趙紫陽 其他就收皮啦屌你老母臭閪

送中直上大會，返黎就郁
你係咪失撚左憶？
屌你老母 敵人就係敵人 有咩好尊敬？

比佢沉 唔好覆/正負評

寫十篇野讚民主派香港人
然後關鍵時刻出毒招
口蜜腹劍最陰毒

千祈唔好比佢治港
一路賣港部分香港人讚好

佢一定係建制派 保皇
呢個無可否認
但佢有時同建制派唔同調 識講人話
例如佢支持唔係831框架重啟政改 同特赦年輕人
佢咁講對佢有咩好處先
只會被中央猜忌
同埋佢真係係立會主席入面最持平既一個
發言高質 飽讀詩書
我諗除左黃毓民之外無人係佢果皮

教政府直上大會咪呢條友

樓主小同志扣一蚊

On9

但大陸人嗰種衰格，佢都頂唔L住。

我剩係支持毛澤東~ 以東仔既思維, 一早起香港革命~

如果佢下屆仲出黎選既話
我當然唔會投佢
但我相信唔少淺黃絲會投票比佢

On9
係都田大少

算係咁架喇 佢建制派身份
我無講過我係支持佢 但你話小事咪就下呢句
除左曾鈺成之外
仲有邊個建制派議員係小事上面會為我地發聲

算係咁架喇佢 都係果句 佢咁做對佢無好處

親共黨無個好人

獻世派我淨係分到好X蠢同冇咁蠢，撐唔落

唔可以話佢有良心
但佢事實真係有少少政治智慧 同無咁蠢
佢做特首真係會仆街 條友咁有手段咁有心計

老鼠成同姓田果兩兄弟
算係建制派唯一比較有少少腦既人

奶共狗無一隻係好人

OK
戇鳩

on9

元秋啦，佢豬得好緊要，可能係鬼黎

可惜佢係對家，就係因為佢係人才，所以一定唔可以俾佢上。

剩係今日落水上頭就已經屌得你on9啦

講好聽少少你就DAP哂糖仲天真過天真少女